今日任何機場不合作行為，衝擊行為，只會係警察派人做的

既然已經有警察臥底係機場，相信所有今日所有不合作運動都係警察派人做的。

推

香港今時今日邊個做重要咩?
不分化不割蓆

On9

善用不推文回覆

同意!

夠膽放tear gas，攬炒